屯公汀九果個位幾時同我整返個發射站

屌你老母日撚日塞果個位 但又上唔到網

連登班sales可唔可以同你地公司反映下

推